"中秋節快樂" 我實在講唔出口

我只想講"中秋節平安"。
死黑狗破壞安寧。

打開IG個個都中秋節快樂